ranking: Usa una clase auxiliar jugador q ni comentare (puntos nombre)
	Mranking: Muestra el ranking (crea panel y muestra)
	cargaVector: Carga el archivo ranking.info
	ordenaVector: Ordena los players segun puntuacion
	guardaPlayer: Escribe el fichero ranking.info quedandose con los 5 mejores

presentacion: contiene la pantalla inicial que te da la bienvenida

puntuacion: parte grafica de la derecha durante la partida

situacion:
	situacion pide memoria para el tablero (array de casillas)
	cargaPantalla: le dices q pantalla ha de cargar y te la carga (lee de fichero y lo vuelva sobre la estructura)

tablero: muestra la partida por pantalla
	cargamapa -> llama a carga pantalla de "situacion"
	finito-> pone over a 1 -> hara q salga por pantalla game over
	muerto -> saldra por pantalla has mort
	finpantalla-> INDICA 	que has pasado un nivel


teclado : caputra las teclas pulsadas

bomba: habla por si sola

bueno:
	coloca: coloca al prota en la pantalla
	lanzabomb: llama al lanzabomba  del ppal
	movimiento: comprueba si un movimiento es valido

casilla:
	rellenacas: se le llama desde carga de pantalla. te llena las capas q de los objetos q le digas
	addcapa: recibe una capa y actua segun la han colocado
	getopcion: se basa en un numero aleatorio para decir q item va debajo de una pared falsa
	getcapa: devuelve la capa q se ha de mostrar
	quitcapa: quita una capa de la pila

malo1:


opciones: pantalla donde escoges la modalidad de juego

partida: datos de la partida

ppal
	inicializaNivel: segun el nivel en el q se encuentre el jugador se inicializa
	creaBomba: crea una bomba
	ponprota: coloca al prota en un nivel
	arranca: arranca los malos
